巴打點睇A0嘅女仔

如題

好女仔

要檢討

幾歲先？三十歲同二十歲都唔同講法

送都唔屌

外貌問題

矮 肥 毒 醜
利申 A0處

a0怨氣好深到時一定會將多年睇愛情小說既經歷要求男方做一次 脷伸我都係a0

女朋友成班frd都係a0
仲要幾好樣

求介紹

難溝 條件高

點睇a1拍到結婚？

唔講咁多
pm我出賣朋友

睇星座 我金牛先係不易變心荀盤

求介紹+1 btw幾大先

要檢討下

20歲以上一係好樣衰，一係性格問題

Pm我 唔出賣點叫朋友

1819 女校岩岩畢業

pmed

Pmed pmed

成日覺得女仔好難會A0 除非真係如花咁款